[澳洲］自己一個係悉尼做乜好

第一次去澳洲 返兩個月工
呢家自己一個係host 夜晚無著落 有咩地方野食好推介

唔想遠去campsie食燒鴨飯
我食過最好食既燒鴨飯
一出火車站左手邊一直行 5-10分鐘
不過唔記得叫咩名 但間野好多時都有人排隊買外賣 ！

City都有好多唔同選擇 上下網搵下啦(e.g. Zomato ) 翻工就識下新朋友啦 間唔中跟下佢哋出去